飛虎之潛行極戰 - 阿Sir你重恐怖過恐怖份子

神預言

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Say les

無道德～無警例～無良心～
只有濫權！！

呢套又係新飛虎好似冇人知